
Я хочу обратиться ко всем девчонкам!Что надо для любви? Что б он понравился твоим подругам,Или достаточно того, чтобы не испытывать скуку,Когда он шутит чтоб быть душой компании,Может для любви довольно был бы он нормальный парень!Без выкидонов, простой желательно с деньгами,И чтоб не стыдно показать было папе и маме,Что тебе надо для любви? Мысли и поступки умение выйти из комнаты, Взять себя в руки во время спораПотом эти ночи в постели,Что тебе надо для любви чтоб ты могла ему верить?Чтобы не пил, чтобы руку греть в его кармане,Сплетая пальцы и так идти не отпуская, Что надо для любви? зависть проходящих мимо,Когда он помогает сесть тебе в его машину,Накинутой на плечи куртки, что дал тебе греться,Но для любви достаточно иметь сердце...
И по идеи здесь должен быть сладкий припев,Мальчик чтобы пел, а лучше девочка для всех,Но мне плевать как правильно пишутся песни,Давай просто помолчим вместе...
Теперь у меня вопрос к мужчинам!Что тебе надо для любви?Размеры ног или бюста?Её природная мудрость или в голове пусто?Что б знала своё место или на против знала, Что тебе сказать когда завалишься средь ночи пьяный,Чтобы похожа на маму,Что для любви тебе надо?Её сладкая ложь или напротив горькая правда?Чтобы не изменяла, чтобы прощала в обратномИ не закатывала переезд из твоей хаты,Что тебе надо для любви?Эти мелочи, жесты,Что б не пыталась переделать и ценила как есть,Чтобы твои друзья, остались твоими друзьями,Когда ты заделаешь ребёнка этой даме,И позже после свадьбы пропадая где-то,Чтобы она не звонила не просила всё бросить — приехать,Чтобы богатый папа её с... скандалы, то не жалеть что она не мужик — чтобы ударить,Чтобы без этого, чтобы спокойно, мирно,что тебе надо для любви?Чтобы она любила,что б можно было без конца в глаза её смотреться,Но для любви достаточно иметь сердце...
Каждый раз я задаюcь только одним вопросом,За что я полюбил ту, что мою фамилию носит?Это серьёзно, если подумать о причинах,То по идеи ей уже быть с другим мужчиной,Не нахожу тех нитей что оправдали бы годы,Которые считаются потерею свободы,Холостяками И ночью сына укрывая,За что я выбрал это, до сих пор не понимаюЗачем были все эти расставанья случайные,Зачем были эти уходы и снова встречанья, И вновь не получая глупых вопросов ответы,Мы снова вспомним нас, и снова поспорим об этом,За что ты любишь? Найдётся оправданий столько,Но ни одной причины, всё доставляет нам боль,Довольно глупо вести разговоры и лекции,Ведь для любви достаточно иметь...
Хах! ))) Здесь не помешал бы всё таки сладкий припев,Чтобы мальчик пел, а лучше девочка для всех,Хаха )) Но его не будет, это не такая песня
